[恥笑][轉載] 毅進仔當警司個水樽係煙霧彈

做細既反了反了
警司:
食塵啦!
我個水樽呢??!?!
喂!
喂屌你..好撚柒呀..

食塵啦!
呀SIR我係咪好叻呀
呀SIR做咩係拎返個煙霧彈?
呀SIR你都on9

唔係水樽黎，係tear gas嘅一種

係真係催淚彈

無訓練過既狗黎？

呢個係咁悲痛既時刻又幾撚好笑，幫推

警司:
食塵啦!
我粒私家野呢??!?!
喂!
喂屌你..好撚柒呀..

食塵啦!
呀SIR我係咪好叻呀
呀SIR做咩係拎返個煙霧彈?
呀SIR你都on9

同埋呢條片佢地個目標係記者

笑到喊 效果一樣
阿sir做嘢唔洗你教

似堅野
只係未爆咁解咋?

熟手巴打麻煩幫手back up罪證 好快比人del